波台一位疤狗-恩尼C達 比人起埋底去愛國遊行 好靚仔呀

疤迷快啲去撐下人啦

[勁多圖, 有哂對話] 連登愛国PTGF逐個讚！